Решил пойти немного дальше изменения размера.

В параметре iframe передаю последнему всю строку стиля, зашифрованному xor с солью и префиксом `__platbox__`.

package.json содержит много лишних библиотек т.к. скелет проекта собран из шаблона yeoman и подгружает пакеты через gulploadplugin, было лень вычищать.
### npm install && gulp serve